幣少去左邊? 元朗需要你

白衫牛屎佬反正都係認錢唔認人, 如果幣少7.27果日落元朗打個白鴿轉去元朗, 喺佢地紥行哂頭準備開拖果時, 向佢地空投返100幾十個...

只要有幾個人執, 就全世界都知佢地係睇錢做野嘅黑社會, 收返班”先撩者賤撚” 皮!!